記者朋友們請進，關於平安夜霜夜大遊行取消原因

鑒於近日有大量傳媒記者查詢
關於平安夜霜夜倒數大遊行
在獲得香港警方發出不反對通知書之下
仍然取消遊行
亦不上訴
我方決定在此將取消遊行的原因如盤托出
是對是錯
相信大眾自有定論

我方認為舉辦遊行集會
目的在向政權表態施壓
但重中之重
莫過於保障參與所有參與人士的安全
務求令到遊行人士在遊行活動之中
安全地完成活動
平平安安的回家
很可惜
香港警方將是次遊行路線更改為一條險象環生的路線
為顧及參與遊行人士的生命安全
我方決定取消是次遊行

在昨日(12/23)香港警察的記者會上
油尖警區副指揮官黃志威表示，在24日晚上尖沙咀遊行本發了不反對通知書，但基於公眾安全理由，警方要求盡早遊行起步時間及更改路線，最終主辦單位取消申請，警方覺得是負責任的行為。

在此多謝香港警方的讚賞
因我方確實基於公眾安全理由
為顧及所有參加者的人身安全
而取消是次遊行
但敢問香港警方有沒有考慮到遊行人士的安全問題
而將一條可以安全舉辦遊行的路線
更改為一條驚險萬分，危機四伏的路線
一隊在今年年中之前
曾被稱為全亞洲最佳的警隊，專業何在？

以下為我方在十二月十六日
申請不反對通知書時
所規劃的遊行路線及詳情
遊行時間 2000-0100
估計參與人數 二萬
在場糾察人數 多於二百
是次遊行方式為運動場型循環式
路線為鐘樓起步
途經梳士巴利道西行線往東行，在摩地里(即帝國中心外)掉頭，經梳士巴利道東行線往西行，終點為梳士巴利道與彌敦道交界，在彌敦道解散。
遊行人士如欲過終點後再參與遊行
可以在彌敦道途經海防道往廣東道再進入鐘樓起步

但在與香港警方商談不反對通知書會議時
警方表示
文化中心會有演奏會
完場時間約9時
預計2000人在中心散去
消防表達海防道可能因陼路及人數眾多
而且示威者不是經常讓路給他們的消防車通過

故此我方在十二月二十日
我方將遊行路線改為
梳士巴利道公園起步
途經梳士巴利道西行線往東行，在摩地里(即帝國中心外)掉頭，經梳士巴利道東行線往西行，終點為梳士巴利道與彌敦道交界，在彌敦道解散。
遊行人士如欲過終點後再參與遊行
可以再進入梳士巴利道公園起步

而在十二月二十二日下午五時
警方通知我方
已發出不反對通知書
但遊行時間被更改為1800-2200
遊行路線被更改為
梳士巴利道公園起步
尖沙咀海濱花園
沿海旁欄杆向梳士巴利道[東面行人路]
(終點)紅磡香港體育館

大家請看看以下
被警方更改的遊行路線的沿途照片

在帝國中心對出的沿海行人路
闊約三米
怎可能容納二萬遊行人仕經過
而部份位置只用鐵鏈替代欄杆
大家可以想像
如發生突發事件
相信又會出現多具死因沒有可疑的浮屍

此乃香港警方指定遊行人士
往紅磡體育館的路線
行人路闊約1.5米
我方亦不打算評論
此遊行路線是否安全
是否適合二萬人進行遊行
我相信大家亦心中有數

至於不上訴原因有二
1)因為時間緊迫
我方恐怕宣傳時間不夠
導致參與遊行人士
誤入未被批准的遊行路線
而香港警方近月處理方法
必定會定性為非法集會
驅趕在場參與和平遊行人士

2)長久以來每次遊行集會
警方角色均為維持秩序
協助遊行集會和平進行
但眾所周知
如今警方角色已變成從旁觀察
如觀察到有示威人士可能觸犯法例
防暴警員會立即衝入人群
以武力制服可能觸犯法例人士
之後更會立即定性為非法集會
用催淚彈，胡椒球槍，布袋彈，橡膠子彈，甚至舉起真槍實彈
威嚇，驅散在場和平遊行集會人士
基於公眾安全考慮
我方決定不予上訴

而我方亦在此公告
為了保障示威者人身安全
暫時不再舉辦遊行集會
直至香港警察
不再對示威者懷有敵意
不再挑釁示威者
不再對示威者使用過份武力
以及必須履行香港警察誓言
本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

連登思穎妹妹團隊仝人上
12-24-2019

妹妹巴作為遊行申請者素人呢次升哂呢

其實而家已經成功引晒d狗去tst

推

pishhhhhh

P牌冇得推

巴打由第一次申請到而家有哂經驗 加油

辛苦你了手足

咁樣今晚係咪全力和你shop?

思穎巴，我很敬重你。
多謝你落手落力做，絕不怪責。

即係之後唔申請？

D狗俾條路線真係CLS

pish

Shop

而我方亦在此公告
為了保障示威者人身安全
暫時不再舉辦遊行集會
直至香港警察
不再對示威者懷有敵意
不再挑釁示威者
不再對示威者使用過份武力
以及必須履行香港警察誓言
本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

辛苦哂

思穎巴好波

辛苦思穎
作為文宣師絕對明白
今晚大家19:00 五區和你X'MAS 見。

辛苦晒你了

洗撚入紙比佢

有咩事真係迫人跳海

辛苦了

有咩事樓主比人告你幫佢？

重中之中係共產中文！！係最重要啊！！

思穎巴好波！

其實都好嘅
唔想手足喺聖誕被狗咬
其實和你shop都達到目標

俾條咁既路線
有咩事真係跌落海

巴打辛苦哂

手足

記者朋友要睇

Push

辛苦了

警察要 咁多人行 咁窄嘅路

所以話警謊 不顧市民安全
沒有屈牠們

正確，無撚理由比狗帶撚住玩

條路完全CLS
又暗又窄又海邊

就算搞唔成遊行
個原因同申請過程都一樣可以成為武器

感謝原post嘅付出

認同，感謝你的付出 但希望唔好因為咁唔再辦 你舉辦幾多次 我地就出來幾多次

多謝巴打

支持丫
黑警係會用盡一切方法砌生豬肉

取消係上上之策

push la

多謝手足

思穎巴

辛苦曬妹妹巴打團隊
btw popo條路線真係痴撚線 行海旁有咩事真係集體跳海

唯有去shopping啦

撐你呀!

好波

負責任

辛苦晒
Btw Merry Christmas

辛苦曬

黑蟼死全家

完全明白你

support 公開詳情

咁究竟仲出唔出好

支持，亦都感謝團隊嘅努力。
祝福大家，祝好人一世平安。

不要灰心，再接再厲

思穎妹妹團隊仝人

辛苦晒手足

支持思穎巴
班狗on9 一粒tg d和理非四處奔走跌落海點算

辛苦你啦 聖誕快樂🎄

垃圾popo, 整條咁嘅路
擺明想亂
不知所謂

辛苦晒

辛苦巴打 我地明嫁啦

辛苦哂巴打

真係痴L線 窄成咁 根本故意

呢樣野應該去到世界末日都做唔到

你知唔知咩叫唔洗入紙

push

條路窄到咁 仲要係海旁邊，夜晚超危險，真係痴撚線

辛苦小妹

屌 咁近海 到時有乜事點撚算 on9 popo

支持

撚狗啫

G chi

負評比狗

細撚過班狗嘅EQ

負責任嘅搞手
對比唔負責任嘅垃圾政府

民間高手處處
垃圾就充斥政府、尸位素餐

辛苦思穎妹妹

推 思穎巴

Gchi

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

辛苦曬了

辛苦哂
支持

雖然我約哂人同好期待平安夜遊行有d失望
但睇完思穎巴呢個po更多謝你考慮到同路人嘅安全

黑警擺撚到明係另類打壓

辛苦你了

Pushh

思路正確
BE Water & Merry Christmas

辛苦哂 思穎妹妹

過聖誕行tst係我個人活動，唔洗需得到任何人同意，市民行街shopping 天經地義

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好波呀巴打

辛苦哂手足

好波
負責任
支持
記者入黎

往紅磡體育館的路線

呢條路平時已經唔多人行，而且家一黎就二萬人。

Popo分明揾笨實

同埋海旁果條路，如果一頭一尾放煙，就困死哂中間,一係跳海一係衝出highway...，又GG

到時唔好跟佢咪得

巴打進步得好快，多謝你

一響馬路推進過黎，成千人跌撚左落海都唔知咩事

黑警死全家

依家唔止警謊係死產

連揸消防旗嘅都係

做得好好啊個決定

恩泳平安夜快樂

思穎巴
辛苦晒你啦

手足辛苦哂

睇完相真係覺得班狗食塞米嘅

睇到張海邊冇圍欄真係嚇一嚇
當班狗發癲放tg d 人逼住真係分分鐘跌落去

支持手足

思穎姐姐

上次啲仆街放完催淚彈
啲人走去海旁都迫到差啲跌落海

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

多謝你

思穎妹妹巴，你做得非常好
多謝你
今晚要點做大家自己決定

支持!!

最終主辦單位取消申請，警方覺得是負責任的行為。

比班狗讚就知你呢步錯啦。。。

今日尖沙咀自然會逼到封馬路

收皮啦 又取消 直接取消個社運好唔撚好呀

推 辛苦晒

辛苦思巴

唔推唔係人

PUSH

睇下條路咩料先la
入夜之後班狗埋伏咬人冇人知架

我想問你取消左遊行 但張不反係咪都會無埋？

感謝巴打

確實係取消明智d，都幾乎預見到唔夠位行要開路，然後差佬亂扯旗，但係又有唔少人逼哂係條路走唔到送哂頭

上次就係果個窄位放tg 又屈人行

Support you anyway

辛苦巴打

多謝思穎
手足聖誕快樂
各自爬山

其實不反對通知書你唔入有車輛參與既話，一邊都係寫行人路，所以點解民陣遊行會有架頭車帶頭......

同埋如果佢不反對通知書要改你路線，一定要你簽一張修改遊行集會意向通知書，你堅持唔簽既話佢係無得修改，只可以反對......

至於上訴，近幾個月其實都有上訴完可以調整路線既例子，例如紅土遊行，所以不妨一試呀......

以後有需要幫手可以隨時搵我地...

加油！

831

民間集會團隊出現了！

加油呀！

行動都玩狼來了，人心散得更快

尊重巴打 辛苦晒你!!!!!!!!!!!!

文盲都識睇圖掛？
條路仲窄過你老母個閪點行呀？

其實有搵過其他政黨幫忙
但在此不便多言
以免被稱為分化

多謝！

我知道呀

所以先話下次有需要可以搵我地...

相當負責任同思前想後既巴打，多謝你

但係請唔好多謝警甴，係佢地令到遊行路線變得咁危險，想陷害手足們

呢個要推

How to contact ?
Facebook?

我TG係 @VentusLau

一連9日嘅「和你宵」已經開始咗！手足要瘋狂幫襯喇！！

辛苦曬你

一放TG，真係分分鐘過百人跌落海

香港驚曱，正一垃圾

黑警扮釋出善意
其實就伏到仆街

感謝樓主，進步咗好多

辛苦哂思穎巴

思穎巴好波，遊行唔係乞

收到

support

辛苦哂巴打，我愛你平安夜要平平安安

多謝思穎巴

大局著想，撐

G持

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

多謝你 支持你呢個決定

"過黎呀過黎呀過黎呀"

正視聽

個條新線跟本就係想人死
好決定黎, 辛苦晒巴打

辛苦晒 多謝你既努力
同能夠為各位手足安全著想

高汁文，推俾大家睇

思穎妹妹
死黑警想做鳩我地！屌你班狗老母！

手足有心了

辛苦樓主鳥

思穎妹 多謝你

勁 推

尖沙咀唔駛遊都已經打到飛起依家

即刻明白晒，感謝詳細解說

情理兼備

推

為了保障示威者人身安全
暫時不再舉辦遊行集會

即係唔再開遊行集會嗎？

思穎

捱

其實陰謀論咁講，佢地編條咁嘅路仔俾樓主，再加埋佢地打壓和平遊行集會嘅情況，我猜測如果佢地又前後包抄圍捕嘅話，好可能會因為冇足夠空間發生人踩人

真係多謝樓主，唔係人踩人重現都似

721 811 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

Pish

海邊個位真係睇見都驚

樓主

感謝

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可
全港曱甴，和你SHOP 和你射

仲以為咁好死批不反睇到d圖就知diu

屌，黑警真係好仆街

食屎狗popo

記者快d入黎

支持你黑狗講果條路好危險

辛苦你地
黑警死全家

妹妹巴打做得好好

Thank you 巴打

支持
樓主辛苦喇

思穎巴做得好

五大訴求，缺一不可

推
終於知道原因

Respect

小妹

手足多謝你既付出，無限感激

推！！！！！

釋疑了

五大訴求，缺一不可。

多謝你 我睇到個路線咁樣 其實都讚成取消多啲

明明尖沙咀遊行
變咗去尖東，仲要經沿海冇圍欄嘅狹窄行人路
走去紅磡
高層狗呢步棋真係陰險

一定重演poly大圍捕，迫人咁凍跳海
根本冇路好走

好彩見唔對路stop咗，唔係真係大撚獲

了解

推

多謝你呀手足

up

Push lm

思穎巴
有進步

支持樓主
邊個想香港亂
大家睇到

Tui!

司馬昭之心...

繼續搞真係會變浮屍

黑警就係想困獸鬥方便拉人

擺明想人踩人
死仆街黑警

Tui

主導權係晒班便衣狗身上, 到時逼跳海都得

明嘅，辛苦哂。黑警想人變浮屍，取消有道理

撚狗咁撚
有冇copy比傳媒